# PHDB
タイトル：「Project PHDB」
ツール：UE4
使用言語：C#、C++
開発人数：6~8人
開発期間：4年
PC向けの3Dアクションゲーム。「楽しい高難度」を目標に設計された硬派なゲームデザインが特徴。
何度もゲームオーバーを繰り返しながら敵の行動パターンを覚え、プレイヤー自身が成長するのが醍醐味。
制作背景：コロナ禍前後でUnity→UE4に一度作り直しており、動画は作り直した後のもの。